[冗員卡叔快躝] AC米蘭球迷討論區75

2018/19 球季一線隊球員名單：

99 Gianluigi Donnarumma

- Gabriel

- Alessandro Plizzari

- Pepe Reina

90 Antonio Donnarumma

13 Alessio Romagnoli

19 Leonardo Bonucci

22 Mateo Musacchio

15 Gustavo Gómez

17 Cristián Zapata

- Stefan Simic

46 Matteo Gabbia

- Jherson Vergara

68 Ricardo Rodríguez

- Ivan Strinic

31 Luca Antonelli

12 Andrea Conti

2 Davide Calabria

20 Ignazio Abate

21 Lucas Biglia

73 Manuel Locatelli

18 Riccardo Montolivo

79 Franck Kessié

5 Giacomo Bonaventura

- Andrea Bertolacci

4 José Mauri

77 Alen Halilovic

10 Hakan Calhanoglu

- Fabio Borini

8 Suso

63 Patrick Cutrone

9 André Silva

7 Nikola Kalinic

- Carlos Bacca

個topic好燈

強列要求重開Topic

個POST又累事

仆街喇 一定唔躝
再開po啦

驚乜呀， 佢唔走既我改名，勢要破燈

我地唔配擁有世界亞軍前鋒

佢應該去馬體會呢D神鋒集中地

改名做死gay佬啦

走到係要 loan + obligation, 以後唔想見到條撚樣

仆街啦

Milan Badelj has set the Zenit offer aside as he wants to join Milan and is waiting until Saturday to know how the situation at the club goes [Sky]
FM去死啦

Elliott Portfolio manager Franck Tuil will accompany Marco Fassone and the club lawyers in TAS tomorrow [MilanNews]

The hearing in front of three judges from TAS will start tomorrow morning at 9:30, while the verdict on Milan’s appeal will not be issued before 18:00 [ANSA]

The Milan delegation which will attend the hearing of the club’s appeal to TAS have arrived at Lausanne [Sky]

The delegation includes: Elliott manager Franck Tuil, Marco Fassone (CEO), Valentina Montanari (financial director), Roberto Capelli (lawyer and board member), Andrea Aiello (lawyer) and Antonio Rigozzi (Swiss lawyer expert in sports disputes)

入唔到歐賽炒硬FM

Mirabelli has better chances of staying in the time being at Milan than Fassone, due to his close relation with Gattuso and the transfer market negotiations he held [Sky]

G都快d躝

cls… 唔怪得周圍傾人

巴迪積去辛尼特，我哋要排華大師

Bacca is keen on returning to Villarreal. However, there is still some distance between their offer and Milan's asking price. [@MilanNewsit]

換傻邦

咁我地要paredes

ff完

lm

換Castillejo, 之後賣Suso

黃潛唔係買左Ekambi, 仲要巴卡做咩

屌佢一開始15M都已經平比佢
仲要R折, 留黎自己用無咁嬲

ac華睇黎都似去狼隊開同鄉party

黃潛同西維爾都係攞到盡

踢英超張cv好睇好多

最ON9 係上年搞一大輪又減價都係option to buy, 搞到而家比人揸住春袋
巴卡又無其他球會想要

唔理啦,賣得就算啦講真,留低好似蒙牛咁哂人工阻後生仔上位好咩

上年option to buy真係on9到爆
佢年齡一定係keep住貶值
除非踢到曉飛先會考慮買啫

談判永遠我地都係俾人食住咁

留名睇topic燈到下季必然正選三前鋒 巴卡 卡叔 波叔

Milan await CAS judgement

Milan are expected to have their appeal against a Europa League ban ruled on by the Court of Arbitration for Sport today.

The Rossoneri were excluded from the competition for Financial Fair Play breaches, as well as doubts over former owner Yonghong Li.

The Diavolo have now been taken over by Elliott Management after the Chinese owner failed to pay his debts, and Gazzetta dello Sport there is a three-pronged strategy to have the verdict overturned.

Firstly it will be pointed out that Elliott and Paul Singer are well known within the financial world, and don’t represent the unknown quantity that Li did.

Secondly, Milan will argue that there are no imminent debts or refinancing deadlines after the hedge fund’s takeover.

Finally, the club will seek to argue that the likes of Inter, Manchester City and Paris Saint-Germain have been treated less harshly.

The hearing will begin at 9.30 local time, with UEFA expected to essentially argue the same motives which saw them exclude Milan in the first place.

They will also point out though, that while Elliott may have stabilised Milan it has only done so for a future sale.

The hearing will conclude at around 18.00, with a verdict expected shortly after that.

即係我地今晚12點 ?

咁上下

Marco Fassone and Roberto Cappelli has arrived at Court of Arbitration for Sport in Lausanne. [📸 ANSA]

Milan stand to lose almost €20m if the one-year ban from UEFA is not overturned later today by TAS. [@Corriere]

ertolacci will return to Genoa, he has already said yes to the club. Preziosi counts on closing the deal before the weekend. The player will not fly with the Milan squad to the US tour

[Gazzetta dello Sport]

Elliott要留盧卡， 搞到MG要借返走拖拉機
Elliott依一巴打曬米拉同加度素

Elliott仲識波過FMG

二石：

屌留拖拉機唔好留蒙特啦

The hearing in front of CAS will end at 18:00 today. The verdict will arrive 24 hours after that. Regardless, the Milan delegation will return to Italy tonight. [ ]

拖拉機去第二度打返起我仲開心

不如兩個一齊走好過啦

完全冇中場同翼既消息，全撚部前鋒

羅馬咁多翼
不如買返法老算啦

lm
幾時有得J

原來又傳埋Malcom 搞乜鬼咁多翼

撚帥： 踢翼有波叔+蘇素+阿屌+查漢+哈利+告仔， 點會唔夠

告仔打翼

個場最後好似入兩粒

果場費倫heajea地. 告仔自己又醒目走落中間同卡叔搶食

咪話我唔益你班死gay佬

華仔醜樣左
唔中意了

The #CAS verdict on #ACMilan’s appeal could be delayed until tomorrow, reports suggest.

希望打到歐賽啦

真定假
諗住今晚等埋結果先瞓

Peppe Di Stefano (Sky journalist) on the hearing in front of CAS:

"Prediction on how it will ends? It is difficult to say, but the more time passes, the more it means that the court is willing to listen to Milan."

你中意卡連歷

Gattuso has personally requested Milan Badelj, and Badelj has halted negotiations with Zenit as he is waiting for Milan. [MilanNews.it ]

撚撚 sick ball

華仔d腹肌同我差唔多

冇啦，實唔黎

btw 聽日第一場熱身賽

夜晚10點對Novara

戰神終極一戰

冷靜D唔好燈

During the hearing with CAS, Milan Chief of Financial Officer, Valentina Montanari, and Elliott rep Franck Tuil spoke for about 30 minutes. Fassone spoke for much longer, about an-hour-and-a-half. [Sky]

登台唱歌

法禿搏留任最後機會, 點都會搏命d

According to @Gazzetta_it if Leonardo Bonucci decided to leave Milan to go to PSG, other Rossoneri players could also request a transfer.
Mentioning the likes of Suso, Donnarumma, Bonaventura and Rodriguez.

Goodbye and good luck teacher

睇漏個if字

屌仔走

Milan's delegation had a very long conversation with TAS. The verdict will be announced tomorrow morning after 11:00

可以去瞓

唔會怨佢啦

抵鳩我地死講真

Milan have chosen Morata and Morata has chosen Milan. The spanish striker only wants Milan. He has already informed Sarri of this. Now it's up to the two clubs on finding an agreement. [@AlfredoPedulla]

Fassone: "It was a very intense day. The feeling is that they (TAS judges) listened very carefully and went into details. Now they have all the elements to judge. I think Elliott's presence will have a weight. We did everything possible, we wait for the ruling tomorrow."

Elliott manager Franck Tuil has informed TAS judges that the Milan owners project is three-year long and not for just one year [Sky]

我地有無咁吸引

吹繼續吹

期待新戰神嘅誕生

放工等消息
希望有歐戰留到老師，咁羅馬仔可以繼續學嘢，不過梅沙又好慘
就好似『如果太多牛奶味，朱古力味冇訂企，等到朱古力味返番嚟，牛奶味又唔爭氣！』

其實梅沙係可以輪換
但撚撚死都唔岀

所以應該換左撚撚去

Albertini: Milan return a ‘dream’

Former Milan midfielder Demetrio Albertini admits returning to the club would be a ‘dream’.

Albertini is a Milan legend, having made over 400 appearances for the Rossoneri between 1988 and 2002, winning five Scudetti and three European Cups.

The 45-year-old is currently out of work in football after spells with FIGC and Parma, but he made it clear a role back at San Siro was in his sights.

“I’ve never been contacted by anyone,” he said at the 2018 edition of the Gran Gala del Calcio.

“I’ve been taking my own path for several years, but it would be a dream if it crossed with Milan’s.

“It’s as if Milan have been wrapped in a layer of fog, but clarity is always the best thing.

“I think the fans feel like they’re on like on a rollercoaster: they go from moments of enthusiasm to ones of doubt and fear: they don’t deserve this.

“Elliott? It’s difficult to comment on them because the negotiations have been private and I don’t want to be superficial.

“I don’t know what the real intentions of the American fund are.”

等完又等
JJ都短埋

有咩都J住先啦
一陣6點後公佈罰多一年，你含撚都無味

乜仲有J打咩

頂多咪維持原判

克羅地亞足協決定卡連歷會獲得世界杯亞軍獎牌。

比埋佢都冇用 咪又係比人笑

又然

[fake]米蘭決定卡連歷會做米蘭吉祥物。[/fake]

攞咗都唔知掛唔掛出黎好😂😂明落你面而家

係咪潤佢

未來馬會名宿

永遠祝福卡叔

Reddit Twitter 大部分人都唔想要莫拉達
有d人叫佢Kalinic v2

我覺得實好過卡叔好多

實力上佢係好過卡叔
但米蘭想搵過433 突前嘅單中鋒 莫拉達的確唔算最好人選
但贏咗後生

比佢先正
一世見到個牌就知自己係一個恥辱

AGGER
年齡先已經有分別啦
同埋佢有D短距離爆發力, 我覺得唔錯

識走位加屈機身體質素(高、快、大隻)，已經完勝你糷班中鋒

莫拉達係身位對抗上冇你想像中咁好

當然好過卡叔

淨係個樣已經屈機啦

J返Zaza啦你哋

淨係買黎射十二碼都抵

好過卡叔都開心到喊
唔想成日睇佢仆街咋

摸奶係軌都成舊屎咁
好難想像踢我蘭會點

佢唔知做咩下半季突然失準

上半季都OK 下半季唔知做乜

卡狗踢烏雞個埸都OK
仲要搞到班友仔食屎

下半季可能同干地搏炒有關

卡生入波果幾場都唔覺真係踢得咁好

直程垃圾
係搞到腳毛食屎個場叫做好D

29場6球

全季啲missed chance多到

之前都有段垃圾卡既MISS精華
搵唔番

柒柒果條一定最好睇

如果摸奶兩隻腳換左做兩個頭
咁就識入波架啦

Our friendly match against Novara will be streamed LIVE at on Friday at 5pm CEST!

仲有一個鐘

Il Giornale claims that PSG will soon make an offer of €38m for Milan captain Leonardo Bonucci. His agent met with PSG earlier this week.

It’s reported that Milan have successfully lobbied to see the accounts for Paris Saint-Germain, Inter and Manchester City at the Court of Arbitration for Sport.

The Rossoneri are appealing a European ban, imposed by UEFA for Financial Fair Play violations.

Other big clubs have been treated in far more lenient fashion, so the club’s lawyers petitioned to see City, Inter and PSG’s accounts.

They believe they set an important precedent, as if those balance sheets show similar losses and debts it would raise questions about why those clubs weren’t excluded.

According to La Repubblica, CAS has accepted the request and ordered UEFA to produce the documents.

However, the FFP Club Financial Control Body did not in its motivations that Milan’s losses were only part of the reason for barring them from the Europa League.

There were also severe doubts over owner Yonghong Li, who has since been ousted by U.S hedge fund Elliott Management.

While that should partly assuage UEFA, the fund will look to sell the club when it can, which still creates ownership uncertainty.

咁少錢

有結果未

都唔樂觀wo ching

偷睇人地account罰多季
法禿開左2個鐘演唱會浪費時間再罰多季

好似有R霸打

唔好燈

落地獄啦垃圾米蘭

BREAKING: The Court of Arbitration for Sport (CAS) has decided to overturn the one-year ban issued by UEFA in late June.

Milan will play in the Europa League this season!

BREAKING: Sky report that Milan's ban from European competition has been revoked

二石巴好野

好彩李老闆走得快 仲係到實appeal唔到

未 official 都唔個興奮d乜

BREAKING: Sky report that Milan's ban from European competition has been revoked

歐豬協

btw 針對李老闆？

sky派左記者守門口， 應該信得過

有大財團係背後係唔同啲

應該咁講 大公司 由其美帝玩法律係有一手
好似M$ Oracle Amazon呢類

好彩支那佬躝得快

插多李老闆一刀

好期待聽日shareholder meeting

MVP : Franck Tuil

比起買人我更關心賣人

好似仲搵咗個大狀幫手

歐戰無事fmg可以躝

搞掂，FM走未

一提到要查埋psg mc 即刻收皮

我第一眼留意都係呢樣

屌你老母UEFA 撚鳩我蘭成年
PSG呢間賤種球會上季玩咁大唔撚查

黎緊又唔知玩咩新招

Milan will meet with UEFA again as they want to be granted a settlement agreement. [@PietroMazzara]
如果GRANT唔到咁點
UEFA可唔可以上訴又

仲有消息係暫時留住fm 但會慢慢削佢地權 唔一下子換

躝啦 大陸佬

There is great disappointment in the training camp over at Fiorentina. [Sky]
[img]

[/img]

CAS 叫佢交其他隊啲數出黎
uefa即刻投降話不了

算唔算比uefa過咗一棟

Former #ACMilan owner Yonghong Li is under investigation in Italy for allegedly misleading financial markets with his public statements.

查埋貝佬條撚樣啦

屌你老母2家死全家唔該

大陸佬潛咗唔知去邊咩
人間消失咗

我點都唔信psg條數冇問題 年年十六郎點賺錢呀清

米蘭同紫花都係

兩大米飯班主 MC同PSG

最撚慘係費倫一早高調提早操練

我蘭應該送返世界第二神鋒過去陪罪

咁樣走灰色地帶高調買人都無事
暗底唔知袋咗幾多錢

NOW IT IS OFFICIAL! CAS has announced that the decision has been overturned and Milan will indeed play in the Europa League this season.

咁M可以9 買人

佢地有好多支公司 sponsor
咪搞到條數靚一靚無事囉

仆街唔使公開鏝城個堆, 正係公開psg都玩鳩死佢, 仆街賤種

另一角度睇歐足協幾咁黑

神鋒要去馬體會教訓小花
不了

全部自己公司左手交右手

仆街廢倫呢間賤種球會
用卡生條垃圾玩鳩我地咁耐喇
企硬25m唔係唔放

米蘭又係on9為左蒙牛條垃圾同呢間垃圾球會反面

尼馬筆錢咪揾間公司sponsor佢買斷份約

OFFICIAL STATEMENT: CAS announce that they have annuled the sanction issued by UEFA. Milan will play in the 2018/19 Europa League.

邦路斯

footballitalia
‏呢個source都係仆街黎架喇
日撚日之前好似tbb咁鳩作d report指米蘭點點點

屌你老母啦

總算雨過天清 屌你老母uefa

佢都係翻譯同轉貼

以後開post 交比我

戰神未躝架

係因為uefa攬psg, 鏝班油王球會所以決定唔provide 個堆數出黎

跟住比我地反cup成功

BONUCCI JUST TWEETED THIS:

"Reconquered what we reached on the field" refering to the Europa League.

話就係翻譯轉貼 但有時見佢出post d用字好偏頗

你話, 黑撚到咁都可以話決定唔查

賤到咁都有, uefa個班都一齊落地獄啦

始終覺得歐霸唔打好過打

佢成日轉貼都體嘛 都體最興亂吹

米蘭對佢唔住啦講真

佢走同唔走都無咩所謂,
好彩呢家有歐賽架船先無咁沉

又唔係咁講

佢而家應該留啦 除非要賣佢填數

twitter個班友次次都問佢where is the report???

好似tbb有報道指一樣, 亂鳩咁作

邦隊第一個出聲

都唔係呀

歐賽有一定吸引力令有class既球員想黎
20m呀每年賺, 1蚊都係錢

UEFA ：俾你打又點？ 球證已stand by

Milan will go directly to the group stages of the 2018/19 Europa League season. Milan will NOT have to play any qualification games like last year to start the season early.

“The CAS Panel rejected AC Milan’s request to order UEFA to enter into a settlement agreement but acknowledged that the decision of the Adjudicatory Chamber of the UEFA CFCB to exclude AC Milan from the UEFA Club Competition was not proportionate.”

明大細超呀, 吹呀

The Rossoneri will now try to negotiate a settlement agreement with UEFA, though as that hasn't been ordered by CAS it could, in theory, still be rejected.

有無人知settlement agreement係乜黎

球會黎講 至少有額外收入
球員黎講 比佢地汲取下歐賽經驗都係好事黎既

球迷黎講 就有多幾場西波睇

#CAS confirms Elliott's takeover of #ACMilan from Yonghong Li was crucial in overturning the #UEL ban as "the current financial situation of the Club was now better"

仆街支那佬2個快d死全家啦

可能追加罰款+球員上限

Alessandro Lucci (agent of Bonucci and many other players) has just arrived at Casa Milan to meet with Mirabelli, according to Sky.

Lucci is the agent of Milan Badelj (heavily linked with Milan), Bonucci, Suso and Bertolacci (who has rumored to be either renewing his contract or leaving for Genoa).

哦, 咁仆街喇

肯定比人罰到仆街啦
佢地條氣唔順呢家

UEFA要搞鳩你實大把方法，唔記得黑碧插水？

其實咁想整個agreement應該都係想成件喺依度就咁完
費事將來抽後算帳

UEFA: 等我比你睇下咩叫黑過黑碧啦

實比人抽
玩到咁大仲要提psg個堆金主死穴

起碼比人罰2樣

Alessandro Lucci (agent of Bonucci and many other players) has just arrived at Casa Milan to meet with Mirabelli, according to Sky.

Lucci is the agent of Milan Badelj (heavily linked with Milan), Bonucci, Suso and Bertolacci (who has rumored to be either renewing his contract or leaving for Genoa).

唔走啦!唔走啦!

歐霸都無更難引入黎啊

無話對唔住嘅，你情我願

自己唔打 同uefa唔比你打係兩回事
起碼球員唔駛驚下年拎到前四，最後都冇得打

我地多後生仔需要機會
由其係conti

無錯

btw 你個名

認住28028就得啦

唉 我覺得換走撚撚先有起色

聽日換埋李安入黎
收左m皮先啦

卡生好似拒絕接受塊銀牌

有骨氣

唔敢返克羅地亞攞

FM 都唔會立即換 佢地據講會慢慢削權

右閘都難搞
Conti 同卡拉

卡拉應該正選 Conti 要慢慢睇佢出到黎點

今晚係咪有場友賽

10點 對Novara

26對暴連

又有隊草patpat睇

暫時最值得擔心係盧卡同哈利

佢定位應該係克勤同Suso 後備

Croatia's Kalinic turns down World Cup medal after being sent home

The forward claims he does not deserve his silver medal, having played no part in his country's historic run to the final
Nikola Kalinic has admitted he does not deserve his World Cup runners-up medal, having been sent home from the tournament after Croatia's opening game.

The Milan striker refused to come on as a substitute in Croatia's 2-0 win over Nigeria, citing fitness issues, but was then kicked out of the squad by head coach Zlatko Dalic.

Kalinic had also missed out on the pre-tournament warm-up game with Brazil and was forced to sit out training due to back spasms. Dalic decided to send him home following the Nigeria victory, claiming that he needed players who were "fit and ready to play."

仲有波叔, 而且哈利唔識意大利文

波叔萬能key 就唔使太擔心

羅馬31M買malcom,平能到

米蘭出到呢個價 但人地未必肯黎

上季好似傳過

只有金牌先配得上卡叔

國際就有傳
我地講成年都係迪比

Ivan Gazidis and Umberto Gandini are in the running for the CEO role at Milan. Elliott will take their decision by tonight [MilanoFinanza]

MILAN-NOVARA, THE PROBABLE FORMATIONS
Milan (4-3-3) : Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Antonelli; Kessie, Locatelli, Bonaventura; Suso, Cutrone, Calhanoglu.

Novara (4-3-1-2) : Benedictines; Migliavacca, Tartaglia, Bove, Visconti; Nardi, Fonseca, Schiavi; Peralta; Manconi, Manor.

意甲果然係Who fucking cares，完全見唔到有新聞講米蘭唔洗ban歐賽

唔係第一日嘅事

暫時Facebook 中文嗰啲page得意甲相關嗰啲見到有，同埋新浪

Suso just posted this:

“We worked in silence for two weeks. We have suffered for all the things we had heard and read. But we are here and we are alive. We are back in Europe which we earned on the field. Now we will bring back the smile and happiness of our people. Forza Milan”

Sportsyeah有講

#Napoli President De Laurentiis: "Cavani to Napoli? A lie. Belotti? A lie. Falcao? False, he doesn't score goals anymore".
洗唔洗咁串呀

意甲啲腦細不嬲都冇一個正常架啦

有無link睇

Venerdì #MilanNovara in diretta su @Twitter e @MilanTV alle 17! 📲
Our friendly match against Novara will be streamed LIVE at on Friday at 5pm CEST! 📲

呢個係最痴線既其中之一

唔係我地既10點咩
點解冇野睇既

唔係10點就11點

睇返意大利時間原來先4點
應該11點先真

Milan statement:

“Milan look forward with the new ownership, Elliott Advisors, to return to utmost sporting and financial solidity. And is committed to respect the rules of UEFA’s Financial Fair Play.” [via @Agenzia_Ansa]

Elliott spokesman to ANSA: “The legal victory of today is a first step towards the reconstruction of Milan. This reconstruction will not be a short-term project and there is a lot of hard work Elliott is ready to do.”

當練波都好,保住歐戰積分....

多唔多暗殺架

無佢先有亞軍， 多謝佢都黎唔切

上年7月22日熱身賽，Cutrone橫空出世
回帶J下先

尼安真係好勁， 傳果下完全有後眼咁， 依場就預示咗德國末落

Donnarumma; Calabria, Bonucci, Musacchio, Antonelli; Locatelli, Kessie, Bertolacci; Suso, Cutrone, Borini

Milan’s XI in the first friendly against Novara:

Donnarumma; Calabria, Bonucci, Musacchio, Antonelli; Locatelli, Kessie, Bertolacci; Suso, Cutrone, Borini

新兵有無0係後備名單？

呢個中場

好young

Our 🔴⚫ Subs / Panchina:

A. Donnarumma, Abate, Bellodi, Llamas, Romagnoli, Brescianini, Calhanoglu, Mauri, Montolivo, Torrasi, Dias, Kalinic, Tsadjout

gomez走左未

格仔神鋒係SUB準備拒絕出場

未

Live:

哈利仔放緊假?

件主場著出黎柒柒地

應該係米蘭練緊波

今季波衫睇落麻麻地

個角度好有臨場感

垃圾PUMA出D波衫柒是常識

個鏡頭

睇圖就正正常常 一著上身個膊頭出哂事

仲諗住差極都有一枝cam擺高位影住成個場

成個練習場咁應該冇了

我覺得係隻色唔得, 似假波衫

真係練習賽，唔係正式球場

造波能力仲差過對面

d意大利佬講野都on99咁
貝佬同森多個件又係弱智級

玩多幾年同我地起埋個球場先走啦

撚撚都唔係打造波

上季都知佢咩料

好事黎
快手炒埋佢

尼尼仲未走, 比LLAMAS踢好過啦

波叔都仲係到

尼尼唔係到期啦咩, 波叔正式轉會左啦喎點同呀

個視角想點

波叔 > 哈利 Confirmed

咁撚輕鬆

SUSO！！！！！

點會炒,唔好玩

牙蘇又入死球

SUSO

食菜咁食

1:0

好撚似街場跟機咁

練罰球

Suso

唔輕鬆啦
老鼠拉龜左20分鐘, 靠Suso罰球

頭先講波佬仲要飲水飲到好大聲

有得睇算ok 係內洛果度打

第一場係咁上下

都係 但覺得成件事幾得意

上年無查漢都係咁
希望撚帥操完體能, 係戰術上有改善

今季應該好D既
咁洗好似上年咁打埋D濕鳩歐霸外圍賽
唔洗亂鳩咁谷個態

波叔打左邊真係

係咪屌盧卡?
超大聲 Loca! Loca!

呢排好似話撚撚主力都係操體能

點解我睇無聲

原來mute咗

波叔

無查漢啲進攻好鳩

隊波唔會點進步

有波叔無查漢啲進攻好鳩

係, 簡單d黎講係換左撚撚佢, 唔係下年都係爭頭7

曼聯1比1戰平墨西哥美洲，以一場和波開始了美國熱身巡迴賽之旅，對於比賽結果，紅魔主教練摩連奴並不看重，他甚至做好了這次美國行輸得一塌糊塗的準備。

在與美洲對陣之前，摩帥就給媒體和球迷提前打起了預防針，他分析稱，曼聯這次巡迴賽可能會遭遇好幾場慘敗。根據安排，除了美洲隊，曼聯之後還要打聖荷西地震隊、AC米蘭、利物浦和皇馬，摩帥認為，這些隊的情況都比眼下的曼聯好。

「美洲隊正處在季前準備期的後程，聖荷西則正在賽季中，AC米蘭所有的球員都來了，因為意大利沒踢世界盃。」摩帥說，「然後是利物浦，我想除了英格蘭球員，軒達臣和阿諾特，他們的其他人都來了。」

「皇馬這邊，西班牙很早就從世界盃出局了，因此所有人也都來美國了。巴爾和賓施馬就沒去世界盃，因此我們面對的對手，能量都比我們足。所以我不會擔心是否會輸波，即使我們輸一些大比數，我也不會煩惱。」

談到賽季前的準備，摩連奴說：「一切都非常糟糕，然後我們就要打英超，轉播商對我們不友善，安排了週五的比賽，這讓事情更複雜了，因此我感到擔憂。」

「來這裡打利物浦、皇馬或者AC米蘭，我不會煩惱，即使大比數輸波也不會。我擔心的是，在沒有訓練準備的情況下就要去打英超，很多球員都不在隊里。但情況就是這樣，我們不得不努力，儘量用好現有的球員。」

「積極的一點是，年輕球員會有很好的機會，和我們一起訓練，並力爭成為曼聯一隊的一員。」

執雞

卡比仔

卡拉

我地友賽龍黎

隊草d遠射準繩度好似高左

等下半場睇青訓

右邊同左邊差咁遠

中完龍要CD廿腳

戰神降臨

成日都Loca
撚撚好唔鍾意佢

左邊果堆人

重點培訓佢咋

第一個諗住賤賣

比Elliott屌完焗用

依家歐霸唔同往日，認真

搵全隊最老果個做訪問, 都唔搵邦隊

客套說話黎啫

但係無歐賽真係好難買人

而家有番歐霸又唔同講法, 留loca機會多好多

起碼多個青訓位

多條路入歐霸, 雖然機會好細

原來前曼聯名將係對面

只有一個人可以令摩佬煩惱

講真依家歐霸都唔易打
無錯歐聯係世界注目
但所以歐聯敗者同所謂中遊既實力都上緊黎
總之有歐洲賽都「拉」車邊有j打啦

所謂歐聯敗者*

下年歐霸有阿同轟

呢條友都幾勁，帶隊波帶到聯賽狂失分，但係就技術性擊倒曼聯

其實仲有哥狗都係摩佬勊星

上屆都已經證明咗，人地阿狗喺英超俾人笑垃圾，但係對住米蘭係贏得幾咁輕鬆

下季阿狗仲勁左

美羊 Papapapa

阿狗買D人好撚正路

認清下實力都好既, d後生仔真係震晒

卡拉走去左路

查漢個態未操起

試緊Mauri 打中間 Loca Kessie 左右

撚撚係咁Loca Loca

仲未走

克勤自由度大左

唔得啦,中場控制差過上半場好多
乖乖地簽個防中啦

其實克勤應該比多少少自由佢

反而屌仔Kessie果啲要限制佢地

條LINK都幾懞

身後係盧卡, 唔係阿屌

我認同,甚至suso都要限

ok,岩岩先開始睇

硬係覺得盧卡仔肥左

係 Suso都要
前場核心用克勤去做係好過Suso

同埋真係得佢有大局觀

未修身, 頭先波叔都有少少肚腩

睇落D接應補位仲係差少少

都唔係放好耐假姐,搞到咁

真心希望佢成才

戰神出場

世界盃亞軍神鋒

克羅地亞功臣黎了

全場係咁比人LOCA!LOCA!
係會緊張D

獻祭型前鋒

戰神

卡叔係唯一一個喺世界盃快過光既人
因為快過光先無左影

算唔算試緊新野,克勤同隊草都唔係企死一邊

比撚撚叫到荒晒

視點角度又差，都唔知睇緊乜

肉蔘大老馬

訓練場無錢買機影

一季不失球

波叔重返戰場

薑果然愈老愈辣

練習賽亂咁黎

我蘭主力

波叔彈出彈入
都唔帶哈利仔黎

不過黎緊喱季仲難打,國際羅馬就真係衝冠
我地保6算啦

過到拉素上第5算成功

上季當拿閪派膠派到冇左5 6分

跟住除左睇賣咩人之外
是咪應該等睇cas宣判後美國佬磅幾多水俾我地

最重要係睇美帝點改善返個財政

兩個新仔

除左賣人其他收入好難增加

望就望雖然遲開市但賣到人，買岩人啦

老馬救全家

所以我更關心美帝入主後點幫手清人

同埋我地睇法咁特別
你諗下，我地隊波有體能怪物喎，仲要神鋒回歸

Frank Tsadjout Tiago Dias

tiago終於出啦

下季入到頭10都要狂賀啦

仲有撚帥續完約戰術大師上身
打真藍黑, 打少個, 收一個中場出波叔打邊, 失2分
打賓尼兔, 442, 失3分
打西瓜皮, 突然轉3後衛, 失2分

唔燈唔講晦氣野, 今年第6, 下年唔TARGET第5都講唔過啦下話

卡叔唔走，都幾肯定撚帥會用
巴卡就最麻煩， 得黃潛mv, 明明上季好過戰神

睇埋買賣先定啦
9成係M打理， 一陣開過R山+卡利祖出黎， 你有信心爭五

暫時覺得來季頭3係蛆拿國哩3隊爭
跟住先係拉羅，再到我地同其他隊爭6

哩個就真係睇美國佬點壓住fm撚哩鐵3角

上季第6, 唔賣人D後生仔成長左唔通又係想爭六, 好正常姐, 有冇信心打落咪知, 唔駛一定妄自菲薄

Milan's next friendly matches (US Tour):

- July 26th: Milan-Man United, 05:00 CET kickoff;
- August 1st: Milan-Tottenham, 02:30 CET kickoff;
- August 5th: Milan-Barcelona, 02:00 CET kickoff.

我係信唔哂撚撚
舊年都唔算限米煮限飯啦掛

其實唔係晦氣說話

上季開季懞帥帶得差，大家覺得可能係因為隊中新加盟球員較多，默契上仲係差啲，而且戰術上出咗好多問題
換咗加度素，整體表現都有所提升，聯賽歐霸意盃更加多場不敗，但係大家都睇得出，有啲賽事其實係贏運氣同埋士氣，而唔係靠表現
輸咗俾阿仙奴之後，球隊好似迷失咗方向，連場失分，教練部署亦都好似經常俾對手睇穿

依家轉會期，意甲其他前列球會都大肆增兵，實力上都有明顯提升，而米蘭暫時既收購暫時唔似會幫球隊增強實力，如果喺轉會期完之前，都買唔到啲比較強既球員，球隊可以靠既，就只有教練既功力，但係加度素暫時唔似可以為球隊帶黎新衝擊

所以下季真係唔樂觀

阿特蘭大、拖連奴、費倫，呢3隊都唔惹小

所以好忐忑
撚撚鼓動到士氣但功力未夠

目標係4或者5考慮既對手係拉素或者大國際姐, 其他邊個大肆增兵呀, 真藍黑, 費倫定森多, 如果你話第5未必爭過拉素我覺得都合理, 第10都狂賀呢D唔係晦氣說話就反到上左腦啦

其實係咪轉4231 好d呢

撚撚淨係識用433

哈利仔唔知效率
但如果3 係屌仔+查漢+蘇素
最少要3個波先夠踢

同埋2 而家中場人腳點排都唔夠硬

同意ching 大部份
應該都係頭7架喇

呢家既米蘭無決心無戰術無士氣無錢

睇到撚撚真係無哂計去提升套戰術
即無隊波比唔到信心人，氣勢都無

戰術一早比人睇穿哂，suso 斬，岩岩個場睇左幾分鐘，又係比suso, 45度斬，無變過

如果查漢去打前鋒後面個位，就無左翼，屌仔唔啱打，哈利荷域未知有幾多料，同埋比基利亞單防中有d吃力

442 賓尼兔都打唔贏
三中堅重演蒙帥慘劇

如果以季尾表現計，反而問題係suso同克勤爭波用既問題大過克勤同呀屌爭波
無記錯收suso之後克勤同呀屌打得仲好
至於「2」係唔夠硬度
所以我認為防守就變返451,呀屌suso守邊
拍蒙牛既話就克勤回防，隊草墮後包蒙牛克勤既底咁樣

先假定人地無變

所以排陣方面仲好頭痕
個個都四不象

我其實平時都好少會講晦氣說話黎燈隊波，只係我太悲觀，所以先諗得個情況咁差啫

保7爭5啦, 撚撚士氣我覺得帶到既但隊波低氣壓都同管理層有關, 買人都係, 講真我都唔係話大信心定點, 支持左咁耐唔想見到成個POST都咁負面姐

補充返
點解講蒙牛，除左我針對佢之外
其實今季佢偶有坐作
多少都因為中場有人分擔返防守既壓力
幫到佢拉空佢就夠時間儲氣斬波
哩方面我覺得拉素定盧卡仔都做唔到

我都希望隊波快啲企番起身，但係最近加度素唔好話戰術去到樽頸位，好似連隊波既士氣都提升唔到

同埋佢戰術變動能力好似完全係零咁，仲有換人功力

同埋一兩次就話假膠同燈
再多就過火
雖然我都悲觀

又J個場.....人地放軟返手腳又唔迫你
另外屌仔克勤緊係唔洗爭波踢 因為克勤要幫屌仔執屎 邊有空間做咁多野
你搵個好D既中場係左邊 解放返克勤仲好啦

我假定人腳唔變姐
同埋上訴得直之後某程度上之前吹過咩轉會風都無用
因為環境唔同左

上季都睇到好多野

班友打唔到3中堅、波連尼竟然啱打翼衛、屌仔唔俾佢射波會踢得更好、蒙特移上半格會踢得好好多、suso斬波愈黎愈差、隊草只要抖得夠就可以有超水準表現

查漢要發揮最大作用係要比佢自由度
左屌右蘇一定蠶食佢嘅空間， 廢左查漢武功
查漢上季要頻頻補阿屌位， 叫阿屌守邊， RR會守到好慘烈

2個中場位，首先要綁Kessie係中後場
另一個無論係Biglia/蒙隊/Loca, 都會搞到查漢要不停返後， 變相同433 查漢阿屌調位無分別

上季蒙牛叫做好左,不過人工太貴,loca又冇得出

講真就唔預個基金會課金落黎, 如果適當賣番D人, 當
卡生 2+18M (借加強制賣)
巴卡 10M (好樂觀咁諗)
高美斯 6M
拖拉機 5M (如果賣)
加埋尼安, 乙金收個舊, 扣番波叔卡生買斷, 都套到30-40M, 都買到一個出名少少既後生仔既

突然覺得返左去呀屌文獨(suso)/康打(克勤)既年代

上季撚帥輪換好D, 我覺得發揮會好好多
場場卡叔波叔換前鋒同翼出黎， 應該用Loca 蒙隊換走多d Kessie同Biglia,

應該仲預埋華仔走啦
索性買個前鋒之後買返法老仔返黎算

愈講愈覺得呀屌先係毒瘤

後防邦隊唔走問題不大
中場最好買隻防中， 中場可以變下， 下半場換出黎可以轉翼一定要有速度， 史達寧證明了一切
前鋒施華變莫拉達， 真係唔係幾樂觀， 巴舒阿衣會唔會好d

433既話我咁睇
呀屌計翼既，基本上呀屌suso一定走一個先有快翼既位
呀屌計中場既，就蒙牛拖拉機盧卡3走2

BREAKING: Milan have made the first contacts in order to sign Real Madrid striker Karim Benzema. Intermediaries and the agent of Benzema were at Milanello. Gattuso has already spoken with the player. Benzema wants a 4-year contract. [Sky]
球王賓周

李老千出現了

李生: 仆街鬼佬只係用左200M就買撚左米蘭

Locatelli to Sassuolo is back on. There has been an evolution in the past few hours and Elliott could give their blessing after the shareholders meeting. The deal would be €12m + bonuses and Milan would have a buy-back option. [@AlfredoPedulla]

Fassone's time at Milan is over. This will be confirmed in the board of directors meeting tomorrow. [Mediaset's Pellegatti]

仲諗住有歐霸踢
佢可以留低

不過有回購都OK既

打好d
返嚟大把世界(有錢回購的話)

撚撚先係

睇黎Elliot只係唔想未經佢地手就賣

正常

我咁講咗好多年

SUSO下半季都差左好多
希望今季踢返好D

之前無你咁認真諗隊閪波

傳賓周馬想要4年約

Milan's new organizational chart according to Corriere della Sera:

President: Paolo Scaroni

CEO: Ivan Gazidis, with Umberto Gandini possibly another CEO for the sporting area

Technical area chief: Leonardo

Maldini's return cannot be excluded while it remains to be seen whether Mirabelli will stay or not. Fassone spoke with Elliott yesterday (Friday) and looks to be leaving

2年 頂盡3年
或者2+1最好

其實真係回晒塘， 唔好再講佢咩前場hold 波有作用

今年歐聯好勁

幾時先買到人呀屌.......都唔知幾耐先可以復興

佢咩隊友 ， 一兩場掂

皇馬就佢拉空比牙朗入波， 我地係要個入到波既

仲要4年約

據悉，AC米蘭給賓施馬的年薪和他在皇馬的一樣，都是900萬歐元，合約簽到2022年，而他在皇馬的合約是到2021年。現在要看AC米蘭和皇馬談判的結果。天空體育認為，如果賓施馬提出要走人，那佩雷斯是會答應的，畢竟兩人關係不錯。

不過，這一消息出來後，賓施馬的經理人德紮奇里發了3個「笑哭了」的表情，讓人猜不透。這究竟是在否認消息呢？還是因消息泄露而不好意思？

條垃圾仲值咁貴
緊係開心到笑

等有D確實消息先, 唔太信佢會黎同埋我地會出咁多錢請佢黎

首先要確定好新管理層先到轉會

Milan's organizational chart according to @Corriere:
President: Paolo Scaroni
CEO: Ivan Gazidis, with Umberto Gandini possibly another CEO for the sporting area
Technical area chief: Leonardo

Maldini's return cannot be excluded while it remains to be seen whether Mirabelli will stay or not. Fassone spoke with Elliott yesterday (Friday) and looks to be leaving

太長啦 唔copy
李老闆聲明

仲有好似話新董事會希望將錢放係後生仔度

“The anticipated default was due to the failure to repay the €32m paid by Elliott on my behalf in June 2018. However, I would like to clarify the following.

“First of all, the funds needed to buy AC Milan were lower than the sum I paid due to the unfair financial covenants imposed by Elliott, which also has frozen part of the capital I invested in AC Milan, with the aim of obliging me to pay more than necessary.

“Secondly, of the €32m wanted by Elliott, €21m was repaid almost immediately. And that is not all. It was not possible for my staff and I to guarantee the commercial development we had in mind for the club because of the numerous constraints and limitations on corporate governance imposed by Elliott in its financing.

冇錢還人就話人收貴利

希望醒覺啦, 唔想再見到2000萬簽個30歲既二流球員

就算大錢投入都需要謹慎
而家米蘭容錯率太低

借定唔借
還得到先好借

係啊所以巴卡同卡生呢D就係高風險低回報既投資, 而且冇乜保障, 好似華仔再賣都唔駛蝕出血

你話好確定收購基本利大嘅係ok 好似當年祖買Tevez都係30

所以我話唔好買2流呀, 迪維斯邦隊我完全OK

不嬲都係

賓斯馬就真係唔好啦

莫拉達 同 斜恩都ok 我覺得

賓周個agent 笑鳩我地呀

希望係流

yes 屌仔黎咁耐基本我反咁耐

佢比人影到係米蘭

第一年都幾好既, 實力就係咁多, 800萬本身都唔預佢打到上到曉飛, 係管理層無能一直買唔到更好既人

仲話比人老點簽
同人玩法律

我就唔信個陣美國佬拎槍逼你簽

過對面

係, 起碼斜恩打意甲係掂

屌, 佢個agent 得兩個client

另一個成42歳

agree
我唔明點解斜恩想走

同牙朗黎無衝突

祖記要填數
仲諗斜恩， 人地九成去車

咪簽賓狗呀屌你老母

使唔使呀佢地
100m呀朗2年還對佢地黎講真係輕輕鬆鬆

唔比入波

祖年年買賣Expenditures減Income, 計返條數都洗得唔多

管：拿，我地就打算買d 後生前鋒用既 ...
撚： 我要用卡叔！
管：買莫拉達俾你啦~
撚： 我要用卡叔！
管：加多個基達喇~
撚： 我要用卡叔！
管：用卡叔既連意甲第3都無你份呀，你睇下克羅地亞 .....

M: 不如我買賓周馬比你

A ‘very happy’ Hakan Calhanoglu says ‘my position isn’t a problem’ after playing box to box during Milan’s 2-0 win against Novara.

Calhanoglu ended last season as the left winger in Gattuso’s 4-3-3 formation, but the Turkey international began preseason with a cameo as Milan’s ‘mezz’ala’ in central midfield.

“I feel good but I’m tired. I'm not at peak fitness, of course,” he said after the game.

“We worked hard this week. There’s a great atmosphere, we’ve been training well and hard.

“We didn’t have much energy, but the important thing was to win. Milan in the Europa League? We’re very happy.

“Position on the pitch? I know the role of mezz’ala because I played there in Germany.

“The important thing is what the Coach wants from me, regardless of the role. My position isn’t a problem.”

撚撚幾得佢心

依d咪識做囉， 比阿屌撚狗咁撚都讚撚帥， 話係自己狀態問題
施華果d淨係識影相， 叫佢除褲又唔肯除， 抵比人雪

Atlético Madrid want Giroud on loan with an option to buy. #CFC (Di Marzio)

屌

卡生........

標題

AC米蘭

我以前都係一個唔迷信既人

盜清燈能到

迷信但唔找數

話撚左咪放topic

屌你叫你唔好燈架啦

咁兇狠?

邦路斯昨日熱身賽時有球迷叫他不要離隊，邦隊回應: “我知道我要做什麼，不需要你來教我…”

咁兇狠

邦路斯昨日熱身賽時有球迷叫他不要離隊，邦隊回應: “我知道我要做什麼，不需要你來教我…”

牙盜又呃撚含

邦隊走，卡叔留， 施華變賓周

哇屌你呀, 我淨係話叫名又玩老屈

傳車仔1億打包希古思同魯加尼

差唔多啦，而家好多巴打等緊口爆你

原來撚撚尋晚放克勤打左中場

真係慘， 比你個死基佬拖落水

我蘭比無兩個死基佬拖落水

6000斜恩，魯加尼值4000咩，咁羅馬仔起碼6000

想講基野自己開po講飽佢，煩過西

標題又燈

有時真係唔信邪都唔得 個post 十次有九次都會燈到

基佬累事

搞到阿盜嬲嬲豬

BREAKING: Marco Fassone and the four Chinese members has been removed from the Milan board. [@AntoVitiello]

F 9up完個半鐘就被收皮了

The 4 Chinese members that has been dismissed along with Fassone:
- Yonghong Li
- Han Li
- Lu Bo
- Xu Renshuo

The new components of the Milan Board of Directors: Paolo Scaroni (President of the board), Franck Tuil, Giorgio Furlani (Elliott), Alfredo Craca, Salvatore Cerchione (Blue Skye), Gianluca d'Avanzo (Blue Skye), Stefano Cocirio (Elliott). [via @PBPcalcio]

Paolo Scaroni has also been named as an interim CEO of the club

我開po燈到有返歐戰又唔講

因為POST名係講卡叔

我仍然肯定佢會賣走， 未撚驚過

睇嚟李安真係幾大機會返嚟

The final decision on the new CEO (reportedly Gandini/Gazidis) will be taken in a few days. It's not excluded that both Gandini and Gazidis could be CEOs at Milan. [@AntoVitiello]

Gandini plz

f 帶埋m 躝啦

根本呢度燈、晦氣同基topic 多過本身啲討論，都唔知做乜鳩

Goodbye Fassone

你地估下撚撚做到幾時

4Ever

The new members of the new Milan board:

- Paolo Scaroni
- Marco Pautano
- Franck Tuil
- Giorgio Furlani
- Alfredo Craca
- Salvatore Cerchione
- Gianluca D'Avanzo
- Stefano Cocirio

The president of the board will be Scaroni. [@AntoVitiello]

國際間諜滾回國際

有冇介紹？？

blue Skye 果兩個
似係重組專家

炒f好大機會會換埋領隊

BREAKING - Peppe Di Stefano: “I’m being told it’s confirmed that Leonardo will return to Milan. He is one step away from returning to Milan.”

Milan and Leonardo reached an agreement in the last few hours for his return. He will be a director in the technical area of the club. [Sky]

放長雙眼睇

好呀

人地J球星我地J管理層

我必須要說，當Elliott在侵吞了AC米蘭之後，他們竟然向我提供了2歐元作為對於我所有的投資補償金！

知你中國人1蚊唔好意頭
封夠2蚊

都係果句
現代足球黎講
冇一個好管理係唔會有一個好既球會

坐到唔續約free走唔計，要真賣走

好

清今次又拎咩出黎賭

而家係咪高登冇post

大陸佬敗走今日真係重光日

管理層梗係緊要 我唔係話J管理唔好
不過其他球迷轉會期有得J轉會
我地仲睇緊財經新聞同新管理層 仲可能拖到轉會期完埋

人地未輸架，要律師告美國芬

是日笑話：支那佬同人講法律

Benzema will stay at Real Madrid, according to @DjamelBein

Arsenal calm about Ivan Gazidis’ situation, don't expect him to leave. He will be heading out with the squad to Singapore tomorrow. Everyone there would be very surprised if he decided to go [@charles_watts]

佢等左雲爺爺走咁奈， 點會即刻走

M都就走

係咪先

真係好驚卡叔走唔到

一路都係賭名

Forever please

Chelsea are strongly interested in José Callejón as Sarri wants to bring him to Stamford Bridge.

Talk being that the Napoli winger is valued at €27-30 million, according to @CalcioNapoli24.

李安番黎主持轉會真係安心番

D主帥要買番d舊部真係好麻煩

驚嚟做乜
根本唔會走到

估唔到仲有機會踏足米蘭

Karim Benzema hits out at Gianluca Di Marzio for claiming he could join #ACMilan. “You’re the one who needs to change jobs, liar”

岩喇, 長留係蝗狗啦
G持

都係吹下水討論玩下姐

有時隊波都無咩好討論, 係狗窴度HEA下吹水囉, 唔好認真巴打

上季我地仲打哂J

我都明但有時真係太多 不過點都好都係呢度吹下米蘭野最多fans 一齊傾

Leonardo Bonucci’s future seems away from Milan. Already having a personal agreement with the 31-year-old, PSG are expected to present Milan an offer of around €35 million on Monday, according to @PremiumSportHD.

卡利祖去車仔唔通會賣金章安？

Goodbye

法禿吹到大陸D計劃搵到150M
最尾出黎得1.5M

得罪講句佢表現都係一般
膠起上黎都唔係講笑

蒙牛 高美斯唔去美國
但係有卡連歷

The negatives Elliott saw in Fassone: - The management of the club's internal contracts - The responsibility in the prospective plans - The plans and the structure of the Chinese market

仲有呃我地都耐啦屌佢老母

蒙牛真係好撚廢
走就最好啦

高美斯唔係走左啦咩？

抵比人炒

你睇下最左手邊支那狗對鞋
好撚似番大陸D鄉下佬咁

呢家人地要打法律戰呀

走啦屌你老母
班大陸佬玩撚夠未？

最撚ON9係佢交個份計劃, 中途改撚左條數

抵比人炒啦屌

撚撚愛將, 走唔撚到架喇

盜清愛將卡叔

學下隔離街咪唔駛咁7

終於明白點解UEFA玩笑9法禿個plan有錢都無用

.@DiMarzio brings the confirmation for the Benzema-Milan talks from the deal intermediary Ludovic Fattizo:

“It’s true, I met Milan directors along with Karim Benzema’s representatives but I cannot add anything else.”

高潮迭起 好睇過劇

寧願係假

其實希古恩黎意甲之前都好似係敗走，但係過到黎就係咁入波，賓施馬可能都係呢

不過如果佢肯減人工就好啦

斜恩黎意甲25歲, 賓C馬肯定好過晒我地D前鋒, 但轉會費加人工未必適合姐

斜恩係皇馬入廿幾球喎

撐住呀賓周

今季聯賽好似5球10助攻 歐戰5球

卡生都有6球
賓周馬檢討下啦

撚帥： Why not both, 告仔打翼， 前鋒賓周戰神，岩岩好
442

---------賓周-戰神-------
阿屌-拉素-基絲-蘇素
RR-羅馬-黑鬼達-卡拉

重生嘅米蘭

OH SORRY，咁都係用番世界亞軍好啲

如果真係買賓斯馬係兩面刃
佢係幫到我地咁垃圾既中場
但係我地入球能力低就解決唔到

可能稱霸垃圾意假呢
我想要防中同核心多啲

賓狗

其實隊草肯乖乖地幫拉素掃蕩，拉素已經好踢好多

屌仔同SUSO就專心走位，拉素同克勤就喺中路輪流派牌，間唔中屌仔同SUSO又自己爆下，唔知咁樣效果會唔會好啲呢

Benzema’s agent:

“Mister Fattizzo and Di Marzio please have respect for the huge club that is Milan, the equally massive Real Madrid and the player Karim Benzema ! Thanks”

咪又係把握差到仆街

阿屌算啦， 佢而家都爆唔起，等肥佬夾佢走啦
Suso下季睇到佢同Kessie卡拉配合有提升，同埋佢唔係限制左查漢嘅主因
期望買個防中夾Kessie, 買隻翼或用哈利， 試下4231

其實美亞仲有無機
條友唔係個經理人太貪心
真係可以一試
佢仲未搵到班落

仲係自由身
但中場正選位拉素 基絲 阿屌一睇就知唔會郁， 好難吸引佢過黎

其實阿屌應該打後備 正選真係要再勁啲

Milan intend to terminate Montolivo’s contract. His potential destination is Bologna or Werder Bremen [Corriere della Sera]

中場佢個位要升級 佢而家tcg,本係戰術毒瘤

邊有咁易

It’s now confirmed, Leonardo will be Milan’s technical director.

好事來

Elliott is ready to invest €100-150M in Milan in the next few months, of which €50M to be injected immediately as mentioned in the club statement on Saturday

1月有100M買人?

炒撚撚

Higuain had expressed his willingness to join Milan. His entourage has been actively in discussions regarding their client. Though Juventus’ request is €60M, if Milan sell Kalinic and other few names they could make an offer for him [GdS]

姐係無可能

Before signing Ibrahimovic, Higuain was Leonardo’s initial target during his PSG time but Real Madrid refused to sell him back then. Gonzalo remains a favourite player for Leonardo [GdS]

佢做乜唔同牙朗part要過黎同牙屌做partnet

上年應該咁做啦

100m 入面包埋買人，出糧個堆

淨番幾多自己諗

依家買咗狂龍，RR出波又唔錯，推上去做左中場其實有無得諗

反正佢地兩個都有一定既防守能力，必要時仲可以互相補位

咁貴買賓施馬不如專心培養AC華啦

不如主力培養番告仔算

如果清到華仔 雙卡 蒙隊 錢馬
問題應該不大

RR個上落速度頻率都係算吧啦

就係因為佢偏慢，所以索性擺佢前一格，等佢唔駛成日回唔切防，同時間又可以加強中場硬度

佢過唔到人, 做閘上黎配合下出波都算, 你要佢係左路HOLD波做野根本無乜可能, 同埋你想佢打牙屌個位定查漢個位, 我地冇442個種左中場位比佢打

尼尼， 阿隊， 高美斯， 莫利， 拖拉機
成村人係度， 撚帥唔鐘意盧卡，隨時借走埋佢
如果邦隊都走， 要比嘅人工大幅下滑

可能走+走左， 夠組一隊
水貨-戰神-巴卡
蒙隊-莫利-拖拉/盧卡
尼尼-高美斯-邦隊-阿隊
獅王

M要達子
李安要希古恩

高下立見

唔係買賓施馬咩

唔撚要呀

話已經同撚帥見過面, 撚帥話要

好有上年蒙帥要卡叔嘅味道

開始反撚了

西瓜 達子 賓周
即食邊個好過佢 佢拉空 做波 支點係有一手既 睇佢心態姐

住烏,應該仲無咁費

好有決心買粒星打響頭炮

又老又殘嘅星

美斯巴

3個我一定揀斜恩

有身孕，不了

把握力同奶達差唔多
無供應就食得屎個堆黎

踢意假夠啦

回到當初
大家會唔會選擇牙羊

牙羊人工好撚貴

會

依家傳個3個都貴啦但係

求撚撚戰術用人覺醒
唔係既話今季劇本肯定又黎多次

用半季生命換走撚撚算啦
反正美國佬都有心換哂成個管理層

炒完請唔到干地就好笑

Milan wants to terminate Montolivo's contract on mutual consent. The replacement for Montolivo could be free agent Badelj. [CorSera]

有冇人記得想當年李安教波係雪鳩撚撚

Tomorrow, Mirabelli will meet with the new Milan president Paolo Scaroni to possibly terminate his contract with Milan. [Gazzetta]

大把明叔啦

Michele Uva performed several roles in sports organisations such as the Italian Football Federation (FIGC), the Italian Olympic Committee (CONI). He became FIGC CEO in 2014

Uva is UEFA vice-president since September 2017

如果係真
美國佬真係好撚勁
手段方面

買到b9真係j死

挽留

如果李安上仼後棄達子追西瓜我實反佢

點知最後係重用華仔

唔想睇意乙

要求唔高，屌老虎返黎都收貨

唔使太掛住佢
呢類型翼鋒其實唔難搵

姐係點？

講真
可能迪比會好用啲
有入球能力

With the current change of management, all negotiations are frozen for now. However, after selling Kalinic and other players, Milan could start working on a deal for Higuain. [Gazzetta]

Depay 踢法似牙朗，中鋒式打法

屌

轟快搶

傳緊UEFA個副主席係其中一個CEO人選

冇晒聲氣

所以先好用
Suso鳩斬入去或者查漢傳入去都係得一個點接應
一係要力架或者呀屌衝入去
起碼要有兩至三點先會攪得亂人地防守

呢個陣點睇

Depay 賓周 夏利仔
克勤
拉素 隊草
Strinic muso 羅馬仔 卡拉
錢馬

依家講真有幾錢用都未知
屌老虎段估唔使太貴就買到，左右翼都踢到
就算買返黎坐都好

夏利廢過Suso，信我

我反suso姐 見到晒頂 要搵佢打核心先會好 但佢做核心比盡第6，7呢啲位 最好緊係買隻右翼

我當佢係克勤後備

其實點解又反希古恩 睇唔明大家想要咩人

我就覺得呀屌先過suso賣就真

屈仔唔會平放
而且快翼唔係得爆佢一個

我都唔明

係左右翼都踢到既快翼

我淨係反賓狗

所以要賣左巴卡 卡連歷 蒙牛 尼尼 小明 獅王 莫利 高美斯
要買入球班翼鋒 做到g點既中鋒同埋中場

睇黎大家都係掛住世界亞軍

人地肯黎既仲嫌咩呀

左右都踢到嘅快翼亦都唔係得爆佢一個

可能唔想比錢蛆狗洗
但希古恩高我地依家d前鋒最少兩班係事實

睇左咁耐搞到我都諗唔到仲有邊個黎到係唔會被人反了

蒙牛莫利尼尼小明應該賣唔到d咩錢

舊年vc

係祖買親啲前鋒冇一個唔中伏
除左大恩

人工果度free唔少

舊年嫌呀羊，卡雲尼
今年嫌西爪賓周

一個職業運動員接受到自己維園阿伯身型就知佢紀律性極差，再加上咁嘅年紀唔會keep得耐

蒙牛好似3M?

唔好話希古恩，黎到文蘇、賓周、住烏我都滿足了 而家我地嗰堆前鋒(除左古仔)真係垃圾黎架

人工貴呀
你睇下蒙牛
夠買兩次suso啦

經典神鋒馬特尼

唔想俾錢蛆賺哩點我反而認同

秒

兩個都賣啦 兩個都見頂 中遊料 上唔到大枱
呀屌每次雪一排就表現好返啲 好似比人睇到有機開竅 但踢多排又會冇腦
Suso就要搏佢隨機唔知邊場有靈光一閃 其他時間就垃圾

睇佢兩個做核心踢波好辛苦 賣撚晒最岩 做波比返晒拉素同克勤仲舒服

舊年好多人講到美羊卡雲尼imobile 廢嘅咁，但睇返我地 k 先生同 as.....

真係好難搵到隊中上遊既波，前鋒差得過我地

係 又唔諗下隊波有幾垃圾 有幾西 呢堆即食 幫到隊波提高即戰力都話唔要

真，兩翼反而急要解決，兩個中游料

拉素都就見底喇

蒙牛 3.5M , Mauri 800K , 尼尼 1.3M , 小明 2.3M

挽留阿隊

班sub計埋稅夠比一年呀朗人工

反正都係ff
唔爭在ff埋賣屌買魔笛

賤種會寧願賣呀辛斯奧 izco都唔撚賣中場三寶啦

FF下季陣容
查漢-阿衣-卡斯迪利祖
魔笛-巴達積-Kessie
RR-邦隊-梅沙-卡拉
老馬

希古恩點鳩都波追人最少入廿球，唔似我地華仔卡叔點努力都無用

一個夠J 了

拉素真係唔睇好除左經驗好識超技術用盧卡仔活力大好多啦

六千萬， 最多值四千五

世盃佢點比人迫都出到波

....... K 先生 >>>>>>> 阿衣

我地要個把握力好 , 又有意甲經驗， 邊忽睇到賓周好過另兩位

以斜恩係意甲個朵賣波衫都抵啦

盧卡仔仲敢向前傳多過拉素
拉素好時都回後比中堅長傳或者橫傳

賓周係鍠拉空有牙朗入波， 自己把握奇差， 係我蘭拉空比邊個入波?

班蛆自己用九千萬買佢， 但唔代表佢真係值九千萬

24歲德甲10場7球+歐霸4場2球 VS 30歲意29場6球+歐霸6場0球

鳩up 下啫

卡叔真心要躝

咁多人支持西瓜嚟安胎？

英雄所見樂曈
Btw不論買咩前鋒
入球型既翼一定要買

拉素活動範圍細到
傳波路線保守
加上又老一年

睇最後中鋒買咩人先

己在陣中最強波叔 入黎尾胡刷數據

牙朗=迪比
Isco=Suso
賓周=真係賓周

係國家隊差到仆街， 做埋毒瘤

其實有價真係可以賣
買巴積達仲好
起碼硬淨啲

Badelj 一樣多你地最唔鐘意嘅橫傳同回傳

講真橫傳同回傳唔係一定差嘅 過分先有問題

節拍器下下放個過頭波或者直傳上前場你先驚 係咁俾人搶波打反擊

基本上唔用節拍器就一定要有防中 有節拍器個中場一定要識傳直傳 諗嚟諗去屌仔都係中場毒瘤

Michele Uva has said no to Milan, because he wants to remain in his position at UEFA. [Sky]

德政

搞掂埋達子先好躝啦

專心用卡叔啦

拿玻利個腦細睇好美帝米蘭

Kalinic’s agent: “We have to wait and see what’s Milan’s decision. I cannot deny that Atletico Madrid are interested, Sevilla? They are as well. There are different options available but it depends on Milan.”

Kalinic’s agent: “We have to wait and see what’s Milan’s decision. I cannot deny that Atletico Madrid are interested, Sevilla? They are as well. There are different options available but it depends on Milan.”
等咩啊 仲有人留佢咩?
撚撚

後備黎講都幾貴

呢堆前鋒唔係唔好 但又要長+大約 一陣黎到hea既咪又係盞搞
之前都講過寧願買D潛力後生 就算打唔起 賣到返出去同唔會蝕好多
如果呢班入面真係要揀一個 我寧願要文迪蘇傑
係祖打翼做dirty work又得 set波2傳又得 有供應時 要佢入球 佢埋門又唔算差
人工又低少少 默默耕耘型

又多個世界冠軍

變克羅地亞米蘭

連拿似黃洋達

買返黎養老

似咩,無人買書

卡叔瘋狂背傷

希古恩、賓周呢啲級數唔會同你簽一、兩年約
坐底四年，到時又係甩唔到手

同意 星我地有邦老師啦 比D誠意留佢仲好啦

買埋黎做卡生後備，幫卡生出口氣

我都好希望邦老師留低

西瓜50M我接受到

唔簽星返黎點話佢知有決心
簽d 後生返黎仲叫佢慢慢等你復興咩

睇個勢我蘭同車仔一樣
等人買自己件垃圾 (卡叔同達仔) 先去Bid斜恩

簽星返黎比人知有決心係好
但西瓜賓周擺明過黎養老嫁啦

咁又講返軍醫係點
哩d運動科技野做得好既其實又無咁快收皮既
不過米蘭 ..... 算啦

米蘭要Morata, 比希古恩車仔啦

以前達叔馬隊踢到40 依家廿幾係米蘭都變玻璃

睇完上季車仔真係唔會對摸奶達有期望

米蘭實驗室
仲衰過阿記

This week will be decisive for Locatelli's transfer to Sassuolo. Sassuolo are already prepared to pay €12M to Milan for the midfielder. [Sky]

冇回購?

應該會加掛

BREAKING: Leonardo have contacted Juventus director Beppe Marotta for Higuain, according to Sky

.........

李安第一單就同撚帥米拉對着幹

我好驚李安鬥氣

睇幾錢買囉

反而好信得過李安
做教練就話係垃圾級數

做director 應該ok

Leonardo has already started working few days ago. The official announcement of his arrival at Milan could arrive today or tomorrow. He should make 3-4 new signings and makes some sales in the remaining period of the transfer window (ends on August 18)

[Gazzetta dello Sport]

唔係fmg話事放心好多

唔爭在簽埋耶耶托利啦

有無人睇有內幕話
法禿之前私底下幫自己續約同加人工
所以激嬲美帝
李老闆搵FM 真係捉蟲

上任應該得返20日到做野

20日要簽3-4件, 賣曬堆垃圾

當年肥安皇朝 李安同布公子係關鍵人物

唔怪得係咁比人炒

好似話佢想法律告鳩我地又

轉會幾時完?

今年意甲18 August

簽四年約，過埋12月就31，即係簽到35歳，正呀！
佢仲要食開7.5m一年

學其他巴打咁講, 無得驚, 無計
鬼叫我地又窮又7, 無吸引力
HEA踢都要硬食
卡叔25M VS 斜恩60M

我寧願揀斜恩

如果仲係米拉一陣佢20M 比個ZAZA

斜恩有D保證既

起碼打中下遊應該有保証

卡叔上季打中下遊都比人虐待返轉頭

經歷過卡狗同水貨
唔揀斜恩/監躉馬仲有邊個可以揀

艾辛2.0

希望有4件黎到
前中後三件, 比多隻翼我就好喇

其實手機比落經濟好多
起碼打意甲都夠用，年薪低又後生幾年有resale value

Intermediaries from Milan have contacted Higuain’s brother-agent, Nicholas, offering him a four-year contract worth €4.5M/year. This is still far from what Gonzalo earns at Juve (€7.5M) but the basis for a deal has been laid, counting on his willingness to join [GdS]

咁即係唔會黎啦

拉素麻鳩煩
短時間好難傾掂

列貝利or洛賓

拉素好過費倫啦
上年搞Biglia咁奈, 係因為基達

我覺得要睇開d
我地個情況 前鋒位預左蝕
如果2年內上到次前4 就已經好抵

問題係，你想買人地都唔肯黎

你要知道而家米蘭係一隊啱啱易主、無歐聯、無名帥、人工唔夠英超高嘅意甲球隊 有big name 黎都執到

講真我都好想有後生潛力過黎，但比你㒙明日之星，一堆豪門撬你過檔，你都唔會揀米蘭先啦

問題係有ffp 咩都要諗埋抵唔抵
掉左錢上左前四都唔打得

手機唔算明日之星啦
出國證明唔到自己，意甲頭四都唔駛要佢

手機最大問題係太依賴中場供應
而呢樣係米蘭比唔到

買斜恩短期推高返中鋒質素
栽培古仔接班未嘗不可
大前提係中場都要upgrade

其實堆中場唔得咩？
搏一個，果個柒左就柒一季
用華dee做二傳手，買內切翼鋒，打反擊同傳波切入

而家現代足球防守體系咁好，又唔係買top class，邊有咁多屈機前鋒

斜恩雖然入波數跌咗
但呢兩季佢開始轉型加強咗係前場對中場支援同助攻能力

Milan Badelj will join Milan on a free transfer, according to Corriere della Sera

當簽左個先啦

我覺得上季打得差主因係中場成班腦殘，攻又差守又差，仲有出廢卡敗哂

告仔其實冇敗幾多場

中場有效率，一場十個八個機會，把握力一般都夠數

隨時爭到正選

斜恩好少少
支點做到既野比手機多

同埋真係好驚前鋒要比人餵
邊度先搵到個s7比我地

廢事比人話我迷華
我重申，我覺得告仔正選夠做

我覺得佢有機會好過拉素

手機買落唔會真係所謂經濟好多 講入波能力佢的確係強
以撚撚而家定位, 中場三個人 : 一個b2b 協防助攻 , 一個居中調動 , 另一個要有向前帶波能力
兩邊克勤同Suso 而家一個定位係前場組織, 另一個就係你講嘅內切翼鋒

最on9撚帥覺得卡狗好過告仔呢

風格 作用唔同 睇撚撚點安排

要防守硬度緊要，其實出聖誕樹陣都得
巴達積，拉素雙防，隊草b to b，克勤阿屌兩個自由人

Suso做內切翼鋒做到一半做唔到一半，仲成日短路

靠斜恩根本治標唔治本， 最多保6爭5
繼續用套撚屌433戰術， 一日都無將來

真係買的話，我支持買手機佬

我玩fm都係咁放
隊閪波打兩邊內鋒廢到喊

斜恩呢個年齡，同米蘭復興plan唔夾啦
買已成名最多廿七歲，打四年，而且每年進步

呢個真係唯一我反撚嘅事項，其他都仲有得傾 卡叔真係no way

巴塞

咁邊個先啱呀

市面上27樓勁前鋒有邊個， 你數黎聽下

手機佬唔好咩？

斜恩三張野，60M對米蘭來講all in來，值咩？

28 唔合乎你要求

又未落實， 未知係咪60m

事實上市面27 歲以下即食前鋒極少， 要數到包皮啦

都要有短期plan
斜恩可以即刻提升唔少 你諗下我地告仔已經係最勁
27 已成名 你冇20m起跳人工 人地眼尾都唔望你啦
基沙文 踢馬體都要稅後23m 一年先續

我地得歐霸

你用馬體做例就要分清
我地得歐霸資格,人地係歐霸冠軍

新舒夫真高 一億神鋒

認真斜恩起碼高一班波

中場價位比前鋒平
唔使賭死落一個度
真係唔work咩？

如果郁到呀屌我都覺得堆中場緊要

假設賣曬堆廢鋒
唔買前鋒攞錢去買中場， 會打死告仔或者波叔打前鋒

除非係大粒球星，唔係好難郁拉素 阿屌 Kessie三個位

魔笛

我好怕下年，堆60M買完一個前鋒，今季d畫面又重複出現

斜恩衰極都好過卡叔華dee
賓周就難講啦

個人認為：細恩都好過撚帥啦

希古恩點都有人要，卡狗都有， 佢點會無

我講邊個前鋒先啱

zaza 27

我無話斜恩唔好
我意思係斜恩唔可以頂一世， 長遠提升要戰術有改善

以老帶新， 有告仔

多撚謝f未完季就續撚哂撚撚啦
干地宜家free都無用

都要有個過渡 可以立即有個提升
下下育成等幾多年

干地唔算係free 要請佢 要比錢車仔

4年後李安同佢加薪續約，續到40歲

我唔係反斜恩，唔係反以老帶幼
斜恩賓周達仔， 我揀斜恩架，斜恩係過渡我知需要，有斜恩歐賽資格穩我知
我想表達長遠來講，如果撚帥無進步， 要反撚屌戰術咋

咁當然啦

一反撚撚戰術
二反重用呀屌

三反米拉撚帥想玩賓周

反撚好過啦
佢套戰術真係好垃圾
比多幾個月貨仔佢睇下點

限米煮限飯

之前用飛機佬揀班球員
宜家就要用李安揀班球員
幾時先有得自己話事買人？

一陣季初成班雄心壯志， 又打士氣波連勝
d鬼佬又會打曬飛機

老老實實, 佢個幾場士氣波都係焦咩說服力
靠華仔頂波嬴, 絕殺 ETC

長久落去士氣波頂唔得耐

所以一直反緊撚撚
買咩人都無用

意乙都唔掂算啦， 除咗士氣波佢撚識打其他野咩， 大恩其實可能仲識教波過佢

咁講真佢賽前部署唔差既,進攻就算啦

戰術大師， 後備換波叔入波

所以我一早幫佢打左底,限米煮限飯呀

有啲防守問題同鳩射問題係好咗

但進攻果度真係差

最明顯係改善左D鳩射

但係好明顯係禁區到禁區頂都唔夠進攻點
同埋死球有改善空間
由期睇到今次var原來對死球咁有用

當年大恩擺艾辛加黑蒙咪仲嘔血

有時有d痴線戰術好好睇
無啦啦收起隻閘， 打無翼衛三後防， 打亂隊形
打少個， 收個中場， 換波叔入黎翼轉441, 比人中出

第一個問題都存在咗好多年 自伊巴走咗後推到去對面冇人可以係禁區頂再組織攻勢

咁係得佢地， 撚撚依家好好彩啦， 個正選陣勁咁多

如果撚帥攞住大恩手牌分分鐘鐘士氣波都打唔到

場場面紅

有無戰術顧問喱樣野,請個幫下撚撚手

Milan will head into the judging room, trying to accept the penalties on Milan, without further tightening the relationship with UEFA. It's possible that Milan could receive a fine, a squad restriction in Europa League, or a decrease in premium prizes in Europa League. [Gazzetta]

With the new ownership, Milan can request a new voluntary agreement with UEFA. On the other hand, UEFA’s Investigative Chamber can decide to grant Milan a settlement agreement, where Milan would need to have a balanced market between purchases and sales. [Gazzetta]

續撚撚同簽連拿
真係FM最後既劣作

嗰陣有全盛時期白蒙

我諗係佢地預當拿閪走
簽連拿番黎, 不過連拿係拿記打得都算係TOP

應該咁講,俾佢既人工太豪爽

門將老都唔緊要
人工高嗰下dup春

既然簽咗連拿 唔該快撚d趕個當拿閪走

竟然有18%迷賓

賓周黨

PREMIUM - Bonucci has already said 'yes' to PSG: the rossoneri are now waiting for the offer.

多謝你喱一年既付出

邦隊： 痴線， 尼馬同賓周馬， 係人都識揀啦

goodbye 傻邦

Bonucci拍Silva

我覺得未必賣

不過傳得咁勁

咁講真拍梅沙既話都ok,但如果係黑鬼達正選就....

Zapata今季ok 喎 係得一場比佢表弟屈

今季係但驚佢唔穩定

既然uefa要我地賣人先就比隊長走都正路 佢既人工同身價擺中前場對我地好好多

老師唔係話因為個仔唔會離開意大利架咩

咁情況有變既

換返施華返黎得唔得

好似10M一年

佢做後備儲夠氣咪唔派膠

就係喱樣野先係問題

然後屌隊誕生

buy kovacic ok?

唔俾蒙隊歸位咩?

點會買呀

佢想走

老老豆豆佢黎既話就算盧卡仔走都條氣順d

如果佢黎， 阿屌更加應該躝

佢踢牙屌個位

講真我想用舊錢買星級呀屌位多過前鋒

佢肯唔肯黎都係一個問題

講真呀屌喺協防方面真係幫唔到d咩

你話擺呀屌打ss都仲利用到佢入楔
但我地又唔會打2前鋒

拜仁個泰亞高有無得諗
反正都係ff架啦

巴迪積

牙屌除左鳩扭仲有啲咩

一係平平地買靴里拉啦

佢而家攻守都幫唔到

佢協防係跑上前唔返黎， 等查漢返黎守

即係唔OK啦
中堅要長期穩定
我幾時知佢OK唔OK
大佬一陣又比表弟屈機

黑鬼達我屌你老母

10M人工

賤種標價80M

Inter must up bid for Vidal by €10m

Inter must increase their bid from €20 million (£18m/$23m) to €30m (£27m/$35m) to land Arturo Vidal, according to Bild.

The Serie A side have reportedly submitted an initial bid of €20m for Vidal, whose contract expires next summer.

國際加油,打低黑蛆

肥佬幾時先肯說服牙屌走呀
死去狙啦

呀屌+錢換西瓜

係嘅話隔離街中場都幾癲

但見轉會po d人話佢今年開始多傷

表哥讓下表弟有咩唔啱

個仔大個了

黑鬼達32都黎緊, 梅沙下個月先28
夾梅沙啦

以佢質素大把隊要啦

永遠唔覺得佢OK過
永遠好多大錯搞到輸波

對基爾禾個場比人中出2球又關佢事
個場無做過7野對黑鬼達黎講係叫OK既
佢條仆街一早就要清

梅沙唔係24歲咩 一直誤會左

agree. 同禿達差唔多

大佬啊你三場好兩場爆一場，下下搶分先爆咪含撚？對分數同士氣都好大影響

啱呀，上季冇乜點踢
嚟米蘭大把機會呀

梅沙好似90年

個仔好返啦

呢段說話套落梅沙度一樣

梅沙下個月先28, 黑鬼達黎緊32都無幾多時間
比黑鬼達啦

所以對於我黎講用佢打後備我都預左仆街
唔知佢幾時叫準備好
打10場有8場好波, 2場致命都好出事

加上佢又開始退化, 本身硬食身體唔用腦打法
好擔心又要續佢約,

不過當然啦, 你話米蘭呢家個朵咁臭邊會吸引到新中堅黎
唉, 又要屌又要用住先, 慘

之前兩季比黑鬼達同禿達搞到失左唔少唔應該失嘅分兼打擊士氣，屌佢老味

我睇到係梅沙7 幾次就已經無上陣機會

黑鬼係7足幾年

如果邦隊去psg咁應該都係施華走 冇理由馬昆奴斯走呀嘛? 不過都唔想邦隊走 咁難得先有個有影響力球星在陣壓下場

我都唔想
但係走都無撚計, 鬼叫我地2年2次大地震
又唔係爭標分子, 佢話哂都叫冠軍人馬

似留唔住, 睇下李安點同佢傾
如果李安會簽到達仔/斜恩番黎, 比到個FEEL佢都叫有力爭冠

一步一步黎先 有能力爭返入歐冠先再諗冠軍

要走咪走囉邦路斯又唔係幫我地風光過 一睇條撚屌就知會跳船你話羅馬仔走就真係喊出黎 由其條仆街一黎拎隊長係要3後衛己經好憎佢

有你依類球迷真係多得你唔少

講真上年傻邦舊錢去追F Anderson好過

痴素線

我梅沙終於有出頭天

呢到真係好危險唔可以有唔同意見 ，事實條友前季係祖都係同屌帥嘈先會黎，同埋簽晒合約隊長都比埋佢成績以前有好大分別？見佢走真係唔知有咩好同情佢，咁想走真係放左佢我地比少d 錢佢咪第到發展

果個價上年未必買到FA球王

原來成績提升一個人可以決定哂 至少下半季尤其是近季尾俾我睇到嘅係佢拍羅馬仔呢個組合穩定度係意甲頭三

我無話佢廢，只係佢想走我係管理層唔會留，更加唔會同情佢

你賣走埋佢你想引到咩人過黎？
錢就無架，你連星都無埋真係搵鬼過黎

無人叫你同情佢
但佢身為隊長要做既都做足，表現都俾足
但你講到過街老鼠咁做嘜先

隊長唔係FM叫佢做?
懵撚用3中堅又關佢事?

唔係話唔接受其他意思 但你諗一諗清楚整理好少少自己想講乜先打出黎
轉咗撚撚 確定返佢同羅馬雙中堅 防守其實已經穩定返

1. 隊長唔係佢主動要 係FM 同飛機佬 比佢 , 本身計劃都係打算換隊長 , 當然作為意大利隊長比埋佢做都合理 , 場上作為隊長表現已經做得夠好 你諗下以前蒙牛做隊長場上頭dupdup 場下今季佢仲改善返同南看台班痴線佬球迷同球會嘅關系
2. 三中堅就算邦隊唔黎飛機佬都係本身會轉打

又唔係既巴打
唔使勞氣
我諗我都對佢有少少失望既以佢咁既人工, 但係表現就一般(上半季)

佢走我會覺得係米蘭既可惜, 難得可以搵個壓場既大佬
拉素係副隊我都覺得佢唔係做隊長既料

上半季根本成隊打得差

蒙帥果時場場排唔同陣，指示不足， 訓練強度不足， 比拉素完士氣一直低落， 唔差都難

上半季全隊打得差，下半季防守係踢得好但前面唔識入波 所以成績差根本同老師無乜關係，唔好佢係星就乜都入佢

同埋上季我有人現場睇波，睇得出南看台班痴線佬幾鍾意佢，球員入場嗰時叫佢個名係叫得特別大聲（第二大聲係阿屌 ）

係 近年冇一個隊長同南看台搞好關系
反而今季班痴線佬好like佢

唔想講咁多果d係咪就打3後衛同隊長唔係當事人撚知 如果一個隊長做一年嘈住走叫得做好我真係無野好講，所以到時再睇下囉我都想佢打臉唔走加踼得好但呢加睇個結果

反波反邦第一人

阿屌踼左幾年無功都有勞700萬買返黎數據咁多年都合格有突啦但呢到要反我無計，你買到真係一個星超好多班阿屌咪收皮囉但呢加有無？

家下走咗啦咩

波係廢但邦唔走出少句聲話後悔或者怪隊友我無乜所謂但如果佢走第一時間屌7佢啦

其實咁耐以黎佢講野都好正面無怪過隊友或後悔

後悔或者怪隊友 兩樣邦隊都冇講過喎